屌奶星 銀河艦隊又沉船牙?

班俄佬肯定啪咗禁藥拉

樓豬好搶口

垃圾波抽水都度事啦

好彩牙朗跳艦跳得快

樓豬開post快過王騎

樓主好串

銀河艦隊喎

聽日冇得串喇

要深潛

賤種蝗

講得好

多謝！

銀河廢艦

收爺喇

之差睇過莫斯科個龍艾堅費夫連續幾年歐聯場場都失波, 今場係咪破左魔咒定一早已經破左?

我淨係知皇馬輸波

禁藥狗
世界盃捉唔到 歐聯實驗撚到你地

皇馬又被迫害

環保post

皇馬

被絕殺巧能慘牙

吾皇儲緊氣

死疤狗等主場俾吾皇大炒喇

今晚屌奶星號都啟航啦

環保先鋒

循環再用

放長雙眼睇賤種

西甲四哥

屌奶星 一開波台勁多樓豬d廢post

好環保

高質過你

五弟

樓主都係沉船撚

是其是

加上你是老婆奴

碎油奴靜喇

收爺喇中坑

u want隻dup？

一陣上環文娛中心見

5min後到
3點35鐘不見即返源禾路

上網搵圖？

me洗鬼做d咁既野

耿清 我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱！

ok咁我返源禾路了

摘日再戰！